[唔係講笑] 大家唔好再整唯唯假相啦

呢個時代網上咁多假相
明眼人一睇就知係key圖啦
唯唯咁樣比人屈 仲要瘋傳 好慘呀

唔好再整呀！
唔好再整呀！
唔好再整呀！

唯唯唔洗再出黎幫手住
本身個預期效果已經做咗出黎
再出黎就做多咗
呢加個焦點係同大眾市民既輿論戰
關注下佢地想聽啲咩 我地文宣就整咩比佢

認真講句
唔該咪撚再玩唯唯改圖
再玩落去只會令件事膠化
請適可而止

真 開頭好笑 到而家仲拎來玩真係